[PolyU] 紅磚大學討論區 (8) - 1001要開新啊

1430先有得reg

CBS1A11P
ME1D01
有咩評價，workdload grade如何

Chinese wisdom好唔好讀？

有冇人讀過CBS2501 introductory Japanese 1
如果本身唔識日文會唔會好易爛grade

有冇巴絲可以幫我reg科
聽日3點先reg到應該咩都冇晒
利申 絲

HTM1E02 The World and Responsible Consumers and Travellers
APSS1B17 Contemporary Chinese Society and Popular Culture
CSE1D03 How Safe are We at Work?

另外想問下1145 算唔算易reg

可以提供reg科服務 9點, 9點半, 10點都有
基本上除左eye care外咩car或sl都reg到
有意請留tg

但係可以點放，聽聞而家個系統唔會有人放棄即刻開放

下 我上個sem仲左手交右手俾自己喎
今個sem咁先進？

唔該哂你

CC1C04P Contemporary Chinese History and Culture
CBS1C12P Chinese Language and the Chinese Societies
CBS1C15P Introduction to Hong Kong Literature
有無人讀過呢三科 workload重唔重同有無邊科比較靚grade
同埋係咪三科都無文言文讀

有無巴打有靚CSR好推薦??

點睇apss1b14 discovering hong kong society

聽日reg 今日都未決定到

點調班
我試左mock reg 果科冇垃圾埇係隔離
係咪add左果科既第二班就可以drop左本身果班?

唔洗drop, 當reg 科咁reg 就ok

1430係咪應該REG唔到 比人搶哂

我都想REG呢科

我1500reg 你地本身識日文？

有無靚sl推介
唔洗so2s01啦 我3點reg

有冇人讀過ser learn LSGI2S03 Land and Resource Management for Sustainable Development in Rural Area? 伏唔伏？

完全唔識係咪唔好reg

唔知呀

呢科無得8號reg
同埋伏唔伏 search polyu secrets就知

咁我揀過第二科

有冇car a推介？

reg嚟做咩

即係reg完之後本身果班會冇左?

係，佢會自動轉班，就咁add 就得

如果有科D＋咗 係咪retake好啲 有冇方法洗㡳 如果year 2先reg car 會唔會太遲

year2先reg，等死啦

On9

fun with language 伏唔伏

women and their everyday life in imperial china 如何 求評價

有無人會報Apss1b16？毒撚求carry
有無人讀過HTM1E02，想知有無group project之類

想問下Tomorrow's leaders分組係點分？係好似freshman seminar咁預先分好俾你定要自己分？大概幾多個人一組？

abct1d17 functional foods and cosmetics 點睇？伏定靚？會唔會俾人屈？

利申 文科人

想問下SN2S04伏唔伏

個lecturer會分好畀你
一般6個人一組

有冇話邊個lecturer伏
見好多人屌呢科

正正常常應該唔會爛
上年跟yu lu有B

有冇巴打讀過CSE1B01或者CSE1B01W
可唔可以講下入面有咩assessment 份subject description form垃圾既

成日叫人答問題

同問 都係文科人

EE3009 難唔難讀

上堂要影相點名

其實影黎有乜用? 反正都要簽attendance，淨係比佢影過一次
仲要走過幾堂

聽講呢科幫人take attendance會出事?
影相就係唔畀你亂take?

影=準時+有出現

我week10先知有影相機制 我堂堂都遲

唔該巴打

我pecky b+

唔鬼記得左，reg完科submit左之後仲有冇得再轉？同埋係咪finalised 左先計拎到個科既位？

第一個時段 submit完要等System Re-opening Period 先可以再轉

想問下知唔知Yammy Chak伏唔伏

有無人知car/elc/cbs計唔計wpga？

計
計
計

點check sem 2 service learning有咩reg?

真心 ？

真心呀

但我hd sem1 wgpa無計到elc既？

yammy 係靚仔就高分

讀hd係兩個car都要fulfill到csr定係其中一個有就得

GUR subjects will be included in the calculation of weighted GPA for all programmes.

HD唔同D掛?? 定係計左你冇留意

其中1個

你睇錯?

抵你讀HD

唉頂，hd仔比改subject玩死

順便想問下GEC1H16 GOVERNING CHINA: CHINESE POLITICS AND LEGAL SYSTEM
係咪好伏

有冇人可以幫手reg

英文唔好唔好讀

好似係計wo

我係絲
是咪玩完啦？

唔好既意思係?
reading唔好定writing唔好?

呢科要你睇文，作文，溫測驗要你記生字背野
你覺得handle到就reg啦

push

升番喇我

唔計我就少隻C+

訓

聽朝8點半起身

有興趣既留Tg

有無人可以幫手留位

CC1C04P Contemporary Chinese History and Culture
CBS1C12P Chinese Language and the Chinese Societies
CBS1C15P Introduction to Hong Kong Literature
有無人讀過呢三科 workload重唔重同有無邊科比較靚grade
同埋係咪三科都無文言文讀

push

nkcpln

真係感激不盡
利申14:30reg

1500 reg

預備reg

APSS1B17如果唔係松泰教會唔會好伏?
松泰堂lec我撞左時間

同問

system係咪bug左？

REGREG下死SERVER

屌 個網死左

好LAG呀

eyecare 已經0

請問有冇手足經non jupas入bd construction and environment?

我930 reg reg完都得番個位數

真心on9?

手持SO2S01，SN2S01，ME1D01，LSGI1D03，GEC1C31P(201)，ME1D02，APSS1B17 (LEC1)
歡迎自行留tg 訓多陣一陣覆

請問依家有冇得睇自己department Sem 3有咩科讀

How much

I want so2s01 ok? Plz

自留tg

其實CBS1A01P 仲好唔好讀

聽人講改咗syllabus ,上個sem 讀咗，得b

三份功課 兩個in class assignment 一篇文

篇essay 大概要寫咩
Assignment 難

屌你REG唔撚到野

又死ser

一到reg科個server就

lag左6分鐘

屌 on9 server

仆街一開SER個陣我仲禁到一科
禁完當我冇禁

咁多年都垃撚圾

Problem occurs when processing your request, please try again later. Please click here to login.

Lag撚完未

垃圾server

server

屌 入都入唔撚到

完全郁唔到

Load到佛誕

reg到了

突然順左

或者咁問
多唔多後門入?

屌 入到去個版面 又死多次

有冇巴打之前sem2reg左去耕田個科？ 想問下佢summer sem係咩時間去耕田

assignment open book 但唔多執分位, essay 係關於language 就得

Load撚到未屌

Polyu is a shitty place with shitty IT support

On撚9 見到想reg果科仲有200幾個位 但係又load唔撚到入去reg

屌佢老母 我去到confirm死左

ITS班人咁撚垃圾
炒撚哂佢地一個不留啦!

tomorrow's leader shek king fai 定 yammy 好?

終於搞掂左3科

add一科都係咁死ser

reg左cse1D03，有無人跟？

有無人可以幫手reg

ME1D01 好唔好讀

用電話reg仲快過用電腦
Poly

其實多唔多人year4先讀sl？

仲有冇vac呀SL

car b 除左apss1b17仲有有咩erew推介?

map reading

之前好似幾多人讀

CC1C04P
TUT001冇哂位

load到未

執到APSS1B17松泰教

點睇bme1d01

仆你個街 垃圾server
reg撚左15分鐘都未confirm到

Subject reg 介面都入唔到

垃圾ser

仲load唔到

1點reg撚到1點半都未得

死埋ser

Estudent 都login 唔到

連estudent 個網都入唔到

想點。。。？

等10幾分鐘之後load到
login完 又等10幾分鐘

Poly always good ball

不如再揀個另外一日reg算喇

System error, please try again later.

on 9 system

Account 都入唔撚到啊屌
同一個pw 入到BB 入唔到E STUDENT
Poly 好波

上個sem得

Username or password incorrect.

有個係度

［member]有科eye care 有冇巴打想買？ ［/member]

username or password incorrect

Sl 定 car d個隻

係
利申收皮

等死啦，得狗屎垃圾畀你執

SL

收購fun with language
CBS1A01P

個SER係咪又死左

連estudent都入唔到

屌你老母

The server is busy, please try again later.

有就有 未必多

The server is busy, please try again later

唔好意思 留錯tg

有冇巴打讀過elc1a06 Humanities and Human Relationships Through Films Across Chinese and Western Cultures 知唔知道伏唔伏同workload 係點

冇啦冇啦

Fun with language唔錯嘅 reg到的話

另一個好唔好grade
我撞咗松泰時間

我剩係想fulfill crcw car b同c都讀咗

依家login 唔到

入左密碼都load唔到，有冇人係咁

高收 想要嘅都reg唔到

收life science

Confirm 左仲可唔可以再reg?

等adjustment, add drop

好神奇 12點幾1點見到CBS2501 明明無位
我1430reg個陣無啦啦有一個
仲比我reg到

邊撚個日文勁人黎屈機
我上seminar打巢你地

收apss1b17 lec002

如果你係group 1 就好
confirm左係咪要改都係等add drop

巴打點睇SO2D01 Eyes on vision

垃圾poly整好個system 先學人收學費啦屌你老母

求 gec1a03
Ama1d01c tut001
Gec1c31p gp201 tut001(preferred)/tut002, 003都得

有無人有多cc1c04p 3點先reg淨係reg到1個car

有冇FCE同我換ama1130 comp1011 tut 時間

Reg咗functional food and comestics
呢科伏唔伏?

有冇人知SL SD2S02呢科點

手持SO2S01，SN2S01，ME1D01，LSGI1D03，GEC1C31P(201)，ME1D02，APSS1B17 (LEC1)
歡迎自行留tg

S02s01 幾錢

乜都reg唔到

Cc1c04p 好唔好讀？
不過reg唔到

有冇人讀過APSS2S03？覺得呢科點？？

要gec1c31p

tg： iamrder

1500先開reg咩靚car都冇哂 求師兄施捨一科靚csr/car比我

BME2S03 REDUCING THE SCIENTIFIC DIVIDE IN SECONDARY STUDENTS THROUGH STEM PROJECTS
呢個SL好冇 好似冇其他選擇了

LSGI 1D03， GEC1C31P , APSS1B17仲有冇？？

有呀 自留tg

tg:arc_X

Tg: KwokShing

KShing

巴打你入左?

So2s01 2 remain
Sn2s01 2 remain
有意留tg

有冇ching讀過APSS1B14C
好衝動咁報咗
好唔好讀
2點半reg 咩都比人reg曬

[member]

3點reg 我都reg唔到
近代中國史有中史底應該ok

請問BME1D01呢科既book report 有冇話要寫指定既書

GEC1C31P換CC1C04P 有無人有興趣

我有1c04p tut004 你1c31p咩時間

Reg左 apss1b17 有無人知今年仲係咪泰博教

睇左個course pdf檔都無講邊個係instructor

reg完你自己timetable睇唔到邊個教咩

Diu 係wo 自對十打膠

變左個叫ting Tin yuet既人教

lec001係泰博，可惜你reg咗lec002

同問CBS1A11P
上個sem on9左未讀crcw走去讀無剔既car C,
被迫reg car ABD
1145reg但唔知醒呀diu

lm

屌西啊 無計lec1撞時間 唔通要drop左去 好想比泰博教
lec2條友好唔好grade架? 有無得自己調lec

點解冇marketing讀呀屌你老母，逼人讀咩china studies。

薄醜，想要APSS1B17

我有lec2 差唔多姐 平d讓比你

$5

差唔多姐。。

其實依家係咪已經唔會有位放出黎 要等reopen

Year 4表示由Year 2 Sem 1開始已經無再用過Reg 科System

想問下大家如何drop一啲need approval before dropping 嘅科，我正常cgpa 2.7x
同埋有冇人知appeal form幾時之前喺邊道交

求老鬼幫幫忙

你電機sem1可以自己reg,sem2都無開電機果個subject group

Gp1 gp2有咩分別

Yes 根本係無你果科份

drop科send email問programme leader先 同講埋理由(例如要調study pattern 配合exchange/WIE/workload之類)
冇理由未必批(好似係)

appeal唔清楚
不過提一下 appeal唔係只升不跌 appeal之前諗清楚

時間唔同嘛 撞時間

你year1? 可以試下reg 3002,3009

唔知邊個教先好
lv3係難嘅

ENG3004 la easy 到極

ENG3003 EE果班無位lu

但你做咩咁chur? Exchange?

老友 3009難唔難 關唔關2004事

yr1咁快Reg 3字頭科

無恥自推

大伏!!!

仲有LSGI2S02都係

ZHANG, Zaikun

Lsgi2s02 終極大伏
屌你老母早洩

苦主相認

LSGI frd話Joseph係男嘅爛grade 女嘅俾Joseph搞
之前仲傳聞次次Survey Camp Joseph問女同學入唔入佢房食糖水
你想同Joseph上完堂食糖水就讀呢兩科啦

Exact7ly

好多女仔做level 1 service果陣乜都唔做，我同早洩講，佢都唔理我

到level 2-3 果陣同組全部女仔都好高分，明明大家就差唔多

好慘,狗公無處不在

Sem 2 有利生offer. 想問而家住係咪可以住埋summer Sem? 查實幾時入住最抵或最唔蝕？

ZHANG, Zaikun 正呀
2112 final錯到七彩都有B

Summer 是分開的
依家入去住係住得一個學期
其實冇話抵唔抵佢都係按返你住幾耐收錢啫

唔係話成個大學生涯得一年住ja 咩？

唔係
你識人想點住就點住

無呢支歌仔唱了

有無人報過hall scholarship?

仲有無人有so2s01放

Sem2連埋CAR 19.5cred會唔會太chur

好少事，引擎仔基本上個個sem 21cre，我22cre都試過，唔知點解會reg到

手持SO2S01，SN2S01，ME1D01，LSGI1D03，GEC1C31P(201)，ME1D02，APSS1B17 (LEC1)
歡迎自行留tg

SO remain 1
SN remain 2

多唔多巴打yr3 yr4先讀SL？

Senior entry果班全部都係year3,4先做

又或者咁講，你越遲做，越易reg到好sl

已報summer exchange

IAO EE

呢個係咪要求低d？
Summer 想翻intern唔知報唔報好

應該係
Ching yr 3？

官方話要2.75up

然後再加interview

two ar

上左EE training 啦?

唔係讀EE

自膠

想問下引擎仔gpa要幾多先可以去exchange

SL係咪分2個sem讀冇咁chur
有冇巴打讀過 bse2s01 ise2s02

有無人知FCE 2019 SEM1 EXCHAnge幾時出

有冇人知Fun with language Tut tick attendance嚴唔嚴？同friend唔同班 想一齊上

想問下elc201x之中 邊個最好grade workload最細

你星期幾上？

Elc 3222 有冇老師推介?
CHAN, kayc
James Evans
Pinna Wong
Richard Brooke
HAR, Frankie TK
THx a lot

GEC1C20 會唔會伏
Chinese wisdom 得返英文班

鍾意講野就2012
否則就2011
兩個workload 都唔大
正正常常都有B 或以上

ama d 科真係

AF3111 SEM002想轉 SEM001 OR SEM003 有冇人

AF3111 SEM002想轉 SEM001 有冇人

gpa below 2.0會點 有冇巴打試過

有冇人reg 咗ITC1A01？

我有tut003 想換tut002

想問下如果想睇某一科份考試卷 係咪可以send email問個lecturer?

無限感激

我想問goa幾多先有scholarship同exchange
利伸:fhss

有無人AF3317 SEM001想轉002 得呢個時間岩
或者放個001出黎
yr4想retake

fm想問如果搵到人同自己調時間
係咪要等add drop先調得？
直接同tutor講得唔得？

等add drop

有冇人交換strategic management tutorial

ELC1A06同ENGL1B04伏唔伏？

仲有abct1d17伏唔伏

想問MA1同B stat洗唔洗買書？ 我見商務有學校專用書

MA1你有辦法(例如問人借/學校圖書館)做到題目就唔洗買 理論上lecturer唔會比tutorial question你 你要自己望番書
佢唔會迫你買 但唔做tutorial question mid-term可能冇事 但exam一定死

B.Stat 係AMA1501?
上AMA1501個網有得down notes可以自己印
同時都可以上AMA office買hard copy 內容係一樣的

想問polyu 係咪四年得一年可以住hall?
因為前日收到利生hall offer,但上個sem 爛龜想追成績，而家唔知點，而家唔住又驚之後抽唔到我

最少保證一年 唔係四年得一年

第一個sem semg唔過2冇問題
下個sem努力返就得

求求大神解答

想請教如果y4先做SL係咪好辛苦

點 reg healthy lifestyle introduction courses
system 出 email 提我未上又唔講點上

blackboard reg

Reg倒eye care咪輕鬆

記住LSGI2S02 終極大伏

map read 呢家仲讀唔讀得過

呁咁我疊埋心水y4先reg eye care搏唔搏得過

ad hoc先reg YR4 最後1個SEM有冇得住

可以架，如果你係bba嘅話final year 好hea

我見冇人reg嘅

唔使上堂 不過C左

係咪轉左人教就瀨晒野

今個sem唔係又轉番Lilian教咩

係呀 但係點解會冇人reg

EE仔想讀lv5 elective但無哂位，有無得求lecturer開多個位俾我

係唔係個時間太差

academic probation 會有咩後果 ...我係YR1

中學有讀過CHEM,BIO既科就會SM晒全部人
冇讀過就死記都無問題

到底SU個double payment幾時搞 開sem追到而家

我係今年year 1 我想問下wgpa 同就咁gpa係有咩分別

Year 1就Probation唔掂喎
之後越黎越難讀 GPA通常都係跌
連續兩個 sem gpa唔過2會踢 無記錯的話
勸你勤力啲

wgpa拎黎計hon
有啲科weighting重

知道
我想問見academic advisor 有咩要注意

摺咗嗰個Instant一早係出時間表之前已經講緊Chris爛grade啦
咁都唔睇路

Map Reading 最靚grade係HKIS LSD普通高層 C字頭
其次係地中海
不過一個退休 一個過檔新加坡
所以靚grade神話不再喇

有冇人可以講下電機工程 邊間學校可以選?

唔係bba
但我果科應該都算hea...掛

都係問下你點解GPA低 叫你講改善方法 做下Reflection journal
無乜特別

唔該哂

唔該曬

果陣我話唔得閒無見佢

無視左佢email?

話自己去左exchange

低gpa 都有exchange

泉水姐姐
等QUIT U啦

Not academic

比錢就去倒果啲

summer school ？

但係 Lilian 會唔會比分好手緊

想問泰博果科apss1b17寫book report果本書係點
會唔會好悶唔想睇
寫文垃圾好驚爛grade

本書是ok的 唔駛睇曬

Reflection journal 係咩黎，要寫咩

垃圾黎 年年都寫4，5篇 (我果科風氣黎 )
如果係GPA低 咪寫下依家個讀書方法有乜問題/ Time management之類 係唔勤力 定係其他原因搞到成績差
再講下有乜Planning去改善問題 (約Professor 問書，上堂答多啲問題，做Pre class reading,操past paper,改善學習態度，返少啲Part time之類)
無乜重要性 總之唔離譜 個SAA收貨叔得

我都試過Probation一次 唔記得交佔40%既Assignment搞到爛左Grade, 得D. 跟住果個Sem又21 cred，多伏科. 最尾得1.88

要即場用英文寫

請問有冇人讀過BME1D01 Bionic Human and the Future of Being Human 呢科car 個book report 係有指定書要睇，定可以自己揀

instant做咩摺咗嘅？

有冇人肯同我轉

派左勵志 有冇人派左務賢想調

FM一問 wgpa係咪用黎計hons? 係咪讀major以外既科個weighting會細d?

上年sem2係有指定書，但今年改左syllabus

Poly個Timetable真係好難睇 印出黎2張A4紙打 直咁先睇得晒 仲要半個鐘一格

其他U個timetable都有唔同顏色區分Course Poly就純黑白

係
唔係 depends on subject level

用mytag

有咩唔同

無左10%嘅group project，仲有上年本指定書好似無寫係syllabus

mytag更新完都難睇左

有冇人drop ABCT2S01

Elc3222 subject grp 208 有冇人放004/006

有冇手足要fun lang
Sem003

me plz

Lilian 算手緊喇 不過我諗佢教Map reading又唔會手緊到C人嘅 B囉

想問點樣同幾時可以轉subject?

有D subject group限左某d program ge人先可以讀ga wo

AP2S01 released

AP2S01 換其他SL

SO2D01 眼car 伏唔伏
無理科底

我想換呀
我AP2S01唔啱時間

SO2D01 唔伏

我痴左線
以為係SO2S01

岩岩早5分鐘見到有1個位 果斷要左

CSE1B01W 有咩評價

有無人唔要ABCT1D04 OR APSS1B17?

手持ser learn Sn2s01 *2

FH2C06P WOMEN AND THEIR EVERYDAY LIFE IN IMPERIAL CHINA

想知呢科伏唔伏

i want

想用FH2C06P 換gec1c31p gp201

會唔會靚car變伏car

仆街了 reg左

冇泰博,我DROP左了

無泰博，我quit左了

即drop
仆街poly

想問add drop可唔可以add左一科，submit一次
先再drop另外個科 好驚drop完之後又add唔到想讀個科

定係滿左人會add唔到 ？

你add個科有位同唔撞時間咪得

係香港人就應該drop APSS1B17

姐係submit兩次都得？

drop啦 冇泰博仲讀嚟做咩

咁仲有咩erew

無泰博仲讀U嚟做咩

大電得hku,poly同i大有開degree
仲有咩想知

點解份car仲係寫泰博教

你confirme左add 個科
之後見到registered
就再drop另一科

唔該晒巴打

自己on9大安旨意淨係reg左泰博個科
食得屎 reg唔到其他靚car就係咁先

想問下有無人經non jupas入broad discipline of construction and environment , 咩background 同幾分度?

係啵

屌 冇左泰博
點解上個sem又reg唔到 reg到先黎話冇得教
drop科啦屌你老母

好似無事

I want ar 巴打

啱啱樓上cap明明變左TING, Tin-yuet
而家又變返泰博
個system有bug定咩事

屌諗住erew揀泰博
咁就收左皮

有冇人要fun lang呀

Department send 埋email 話轉，一定會轉

垃圾科搵老襯

另一位教會點

邊個sem

有幾垃圾

拉上去/睇上個post已經大把評價啦

啱呀 eye care都可以爛
Free rider遇killer可以c

Sorry 已經應承放比另外一位巴打

有冇人唔要耕田SL ABCT2S01 我好想玩呀屌

鄭松泰今個sem好似唔俾教

上面講左好耐

但vacancy仲係0 本身另一個人教果堂都full哂
到底係有泰博先靚grade定果科本身靚?

F5算

本身冇reg既，好似冇email收。
如果唔上fb唔上連登，應該會到上堂果下先知

我1:30 f5到依家

如果我見到呢個post一定唔放住

新聞有講

why ar

有無人讀過SL - CBS2S05 好唔好Grade

SN2S04, LSGI2S02

anyone ?

APSS2S05 有個位

APSS1B14 係咪難過APSS1B14C 好多???

我見到你咁樣乞SL
俾著我有呢啲SL
我一定add drop最後5秒鐘先放
你搶到就搶啦

如果你係想放嘅話
咁我諗呢兩科都唔會有人要喇
1 科濕9早洩
1科chur爆nursing

Search下高登咪知
手持兩個

有個係咪Phyllis Pang帶?
比佢教過PBL 份人幾好 會笑住黎爛你Grade

不過SL就唔知了

唔知喎 我就讀曬嘅 代人放

GEC1C23 History of Hong Kong點睇

fun lang係咪唔計attendance？ 同個frd唔同seminar 想sit佢嗰堂

聽講幾hea，容易b+

但唔抵讀。佢淨係得erew，又冇csr，仲要霸住個car c位。car c通常用黎讀csr+crcw。

如果你係hd，呢科就真係幾好讀。因為呢科算係erew既好grade科，讀完上番degree 成個erew trans走。

我第二科car試過分埋組先知原來其中一個同學係另一個tut，想同朋友同組先夾硬走過黎。lecturer夾硬要佢走。

但組組都分好曬，lecturer講左句你自己諗辦法搵人一組，呢個係你的責任。最後呢個同學仔唔知點樣drop走左呢科。

個oral quiz好on9，淨係lecture上同prof你問我答，但人又多，成堂基本上淨可以每人答到一題。所以一定要揀題好有信心可以答中point既先好答

利申：sem 1讀過B+咗

謝分享 不過咁佢分組都唔去返自己tut又係on既

car d黎講呢科算點
再推

請問如果reg car 係同一個area 讀兩科係咪第二科可以當free elective

假設已讀完四個area 但未fulfil 晒requirements

當冇剔個科係free elective

利申 讀咗兩個car b

如果free elective 個grade 靚啲，係咪用高分啲嘅grade？
咁有剔個科仲計唔計fulfill requirement？

咁如果再讀科有剔，係咪都可以當free elective

pm 我

想問下apss1b14 係咪難1b14c 好多???

tg?

唔想開sem牙

fun lang 唔駛分組，全individual

可唔可以解釋下咩叫free elective

記得努力溫書
下個sem過返2

記得努力溫英文
下次dse拎返3

yr1 academic probation
SEM2再唔努力就比人踢出校啦

見左academic adviser 未??? 個過程係點-.-

未見

有冇人放bre206本書? tg: @frank606

有D科既必修科咁啱亦都係CAR黎
例子有APSS111/APSS1A07 intro psycho
讀左111既人會當佢讀埋car A，變左讀少左3 cred，所以要補返個free elective

係咪只係可以讀9cred below2.0

小妹唔想答你

當咗free elective就唔計剔 好似係

之前讀car A D+ 左，如果我而家係area A reg過另外一科黎讀咁個GPA最後會點計?

Wgpa 會變 (replace 左舊grade)
Cgpa 會累積左D+ 同 新grade

原來如此，唔該

乜car可以replace咩

可
問過ogur

真心想問 如果係咁咪只可以讀三科 洗唔洗defer

唔好on9啦
係計cgpa但唔計wgpa呀

佢同我講會replace wor

5科

15cred

你可以讀15cred?

係

點解我below2.0只係可以讀9cred既

唔同department掛

有冇人知apss1b17另外個人靚唔靚grade
佢個樣好killer

好多野讀呀
test既note多到可以出書

唔想開sem啊

唔係掛

又要開sem dw
又要開sem 又要開semlm
每天都要開sem 又要開sem 又要開sem lm
又要開sem lm 又要開sem
又要開sem 又要開sem
又要開sem dw
又要開sem
又要開sem 又要開sem
又要開sem dw 又要開sem 又要開sem lm
又要開sem 又要開sem 又要開sem dw 又要開sem
又要開sem dw
又要開sem
又要開sem dw 又要開sem
又要開sem 又要開sem 又要開sem dw
又要開sem 又要開sem
又要開sem 每天都要開sem
又要開sem lm
又要開semdw
又要開sem 又要開sem dw
又要開sem 又要開sem lm

小妹都唔想開sem

有冇聽過人FYP 拎F

唔會呱, 應該通常有 B range, A難講

咁即係得定唔得

想問問add drop尾兩日係咪可以轉其他有Vacancy但Restricted PS 既Subject Group
唔想返8半

PS先係
restricted ps點都冇得轉

有冇人讀過CC2C03P
個grade 好唔好

唔該ching先

咁我又想問
如果有一科
佢有PS Group
但Students of these programmes are eligible for taking this subject group無我個programmes
add drop尾兩日我又add 唔add到?

PS同Restricted PS既唯一分別
就係PS係add drop最尾兩日會放比所有人reg

想問連續2個Sem都低過2 嘅人點求情俾你繼續讀

不如巴打打去ogur問下

岩岩上過sem先retake 拎左A
無論wgpa cgpa都唔會計舊grade
只會計最新果次

n core係邊棟

R Q附近

過probation

thx

有無人想交換SL
Eye care 想換 耕田ABCT2S01

yr3 想問有冇咁快搵intern

我
一點幾
二點零（summer）
二點幾😂

手持APSS1B17 LEC001 換
ABCT1D03/ ABCT1D12/ SO2D07/ APSS1B12
留TG PLS

或者有冇人肯放畀我

APSS1B17 LEC001
想換HTM1E02

academic adviser係咪一定要見？

手持SN2S01，ME1D01，LSGI1D03，GEC1C31P(201)，ME1D02
歡迎自行留tg

APSS1B17 drop科潮開始

想知點伏法

條友好似幾nice

有無人要apss1b17,abct1d04.apss1b14

佢搵你就要去 佢唔搵你當唔知唔洗理

收AF3507 company law 書 有意留tg

Pm

gpa低過2係唔係一定要見programme leader

PM

我拎A+，唔好同我爭

想問如果apply mainland/tw exchange
無任何Extra-curricular activities / Community Services咁仲洗唔洗upload咩files

會send email／寄埋信俾你個喎
其實都係主要叫你take少一兩科咁

佢既意思係咪可以扮睇唔到/唔記得左/失憶

其實yr4無兩手準備既，只有硬食，只能怪唔好彩，臨開學先炒人

係啊

最後一個So2s01 有意就tg我啦

見下老師好少事
唔去既話 比Program leader一個壞印象
第時有事要揾佢幫仲難
仲有啲老師其實成日圍內傾學生…

利申 揾過Program leader幫手 不過唔關GPA事

第四句好能痴線
唉 要認係衰女包
小妹會反省

有冇人可以放gec1c31p比我
手持Apss1b17

點解既 伏？

我有 但唔要Apss1b17
留tg

有冇人想要abct1D04同apss1b1 7？

想問有冇其他time table generator
mytag 冇圖片

想問下retake之後gpa點計
係咪會“kum”咗個F 佢？

係邊度報架？

收Company Law書 唔要太花

請問如果讀到一半發覺果course 好難，可能預計自己exam 會炒，可唔可申請drop

過左add drop唔會再比你改科
除非有好重要既原因
你呢個情況都係直接唔去exam F左佢retake快D

手機cap圖啦

第一日上堂好辛苦...咩都聽唔入耳

有咩情況可以咁做

AF3507 SEM001轉SEM006
有無人有SEM006?

apss1b14放左未

有冇巴絲有cbs1a01p

有冇巴打可以幫我reg AF1605

International wie 抵唔抵去？

點解subject reg到有位
add到但confirm唔到
< ERROR > No vacancy for this subject group.

放二手書，除tax外全部半價

AF2504 Business law

AF3210 HONG KONG TAX FRAMEWORK $50 （影印本）

AF3110/AF3111 IA 1+2

AF3507 Company law

AF3313/AF4320 Business/corporate finance

APSS1B12靚唔靚

求學校出既 af2110 （MA）書🙇🏻🙇🏻

有cc1c04p同htm1e02想交換me1d01同htm1a01

求gec1c31p
有Apss1b17 可交換

有無人GEC1C31P(202)既TUT想由星期一轉星期三?

有冇ching有reg elc2s02呢科ser learn
去柬埔寨

有啊 留tg

想問宜家仲有無得申請credit transfer?
定要等下年開學 麻煩曬

有無人放 comp2s01...

SN2A01 Fundamentals of disaster resilience 伏唔伏

想問巴打讀左Af1605/Mm2422未

想問下如果compulsory 既科 同 car 既科重疊左 咁我可唔可以讀多一次嗰個area 既其他科?
eg compulsory 有一科 car b 既
咁最後可唔可以咁讀?
car a + car b + car b ( compulsory) + car c + car d

定係要另外簡多科elective 讀

唔係好肯定

仲有冇人有GEC1C31P

應該可以當free elective讀

push push

即係可以係area b 到讀多科?
定要直接另外係 elective 既choices裡面簡?
例如讀日文 etc?

Free elective揀乜都得 as long as係你會reg到嘅嘢 (not restricted ps) 利申讀緊冇tick嘅車做free elective

oh Thankssssssss
明白了 唔該哂

1605讀左，2422 今個sem

勸巴打讀af1605 唔好揀baochun peng
隻死包春爛鳩我分project🤢🤢🤢🤢

我諗住retake咋

ENGL2B02 New media : new meanings 伏唔伏

收com law書

有無人讀緊CBS 3221P ?想問Yu Jing教成點？

想問intro to mkt. 爛龜不？

想問CBS2S02 個GRADE伏唔伏? 去內蒙古既

另外呢兩科唔知點揀好.. Climate Change 同 Map Reading, Map Reading見人話靚grade 但又咁多位剩

有無人今日上咗intro to psycho? workload大唔大多唔多野做

Climate Change > Map Reading
CAR科 Janet一定無Lilian咁伏

上個sem讀過

Healthy lifestyle 係咪4年內做哂4個components 就得？冇限year幾要做完

有冇人讀過fh2c06p? Women in imperial china 想知伏唔伏同埋有咩讀

手持四大CBS2C04P
Lec001 (wed 1430-1630)
Tut004(fri 1730-1830)
想換ways of Chinese wisdom （GEC1C31P) 呀
我都知機會好微 多謝各位

一個sem intro
一個sem上堂
一個sem wrap up
最快都要年半先做完, 預鬆小小時間

+1

手持AP2S01 ENHANCING SCIENTIFIC LITERACY THROUGH DAILY PHYSICS

CBS2C10P AN EXPLORATION OF CHINESE CHARACTERS AND SCRIPTS
有意留tg

讀過 讀古代女人嘅衣食住行 身份地位 之類
都有講性同講少少文學嘢但唔難

有group present + 3000字essay + quiz
啲topic幾有趣 唔會悶
係咪elva教？佢勁鍾意人present好多互動 所以grp present嘅workload會大左
同埋8半lecture人地遲到遲幾多佢都記得

想問點解sports skill training course email又話17號先比人REG
網個到又寫11號 家陣有D無曬位
係咪17號會有番?

4-year undergraduate student required to take Healthy
Lifestyle Programme (2012, 2013 & 2014 cohort)
11 Jan 9:00 am –
14 Jan 11:59 pm

ii 4-year undergraduate student required to take Revised
Healthy Lifestyle Programme (2015 & 2017 cohort)
15 Jan 9:00 am –
19 Jan 8:59 am

iii All full-time students 17 Jan 9:00 am –
19 Jan 8:59 am

17係for all student

個grade如何

文學底 1晚寫完essay+裸考 only B
有frd唔係文科人 有去搵佢傾essay嘢同有溫書就B+

B就應該輕鬆 唔好好似我咁懶 就算non文科人都應該有B

Thankyou 好詳細

有冇人可以用dynamic earth同我換climate change(tut002)

仲有無GEC1C31P
高價收... 畢唔到業啦

試試佢

ty

not bad

係咪上完component 2堂 做完component 3 online ex先會有email叫你reg component 4?

有dy earth但唔要climate change 有意留tg

唔記得講 elva俾用廣東話present 佢話用你擅長嘅語言就得

佢靚唔靚grade?普通話太渣驚佢捉得好嚴

有冇人知APSS2S09 伏唔伏

除咗eye care sl 仲有咩推介

諗住退學 但想完埋sem2先 因為有某幾科想讀 如果其他科一直唔去 會唔會又send email比我要見leader

手持SN2S01(ser learn)，ME1D01，LSGI1D03，GEC1C31P(201)，ME1D02
歡迎自行留tg

有無人有LSGI 1B02 tut001/002同我換

有冇人讀緊car c CC1C15P Splendours of Imperial China?

有無人手持Apss1b17或者SO2S01？

1B17都仲有人要?
好多巴打係到搵緊人換走佢
利申琴晚drop左

LSGI1D03咁好唔好？？

可以reg果陣應該就會有email叫人reg
唔會做完某個component就即刻提你做下個
我都等緊reg component 4

岩岩google左今個sem既lecture幾時開

Healthy Lifestyle Programme (2015 Cohort and Onwards)

Registration

Class Period

Component 1

(Introductory Lecture)

22 January - 2 February 2018

6-15 February 2018

Component 2

(Sports Skill Training Class)

15 January 2018

22 January - 13 April 2018

Component 4

(Wrap-up Lecture)

26 February - 8 March 2018

12-16 March 2018

搵ching救下我

手持SN2S01(ser learn)，ME1D01，LSGI1D03，GEC1C31P(201)，ME1D02，APSS1B17 (LEC1)
歡迎自行留tg

搵我啦，巴打，抄完我牌又唔搵我

apss1b17放左未？

我尋日睇有十個位

岩岩reg到，多謝各位ching

有無人想放company law本書呀

想問下各位 elc如果調去唔用subject group得唔得 我見佢有個group比university wide

未啊

收AF3507 company law 書
收1-3本
有意留tg

應該ok既

推

Y30x唱緊張敬軒既同學
你唱得好好聽，但可唔可以細聲少少
隔離班房好應聲

想問下想追GPA, 但GUR既科已經fulfill哂,可唔可以reg d 靚car黎追?佢係當我free elective咁加上去計定係可以replace舊成績(非F)?
利申:已reg fun with language, chinese wisdom

我有htm1a01想換cc1c04p

有個朋友係senior year
佢reg 的話係咪唔洗理lecture

SY 應該劃一唔需要讀喎
邊科咁仆街要HL?

有冇人報左sports skill training course
可唔可以講下上堂係點
會唔會早放？
因為接住落有堂，驚趕唔切
Btw 我報左羽毛球 THU 1030-1130
有冇人願意用fri 1130-1230（羽毛球）同我換

你可以同教練講你之後有堂 佢1120應該會俾人走

通常都比你上第二班

唔該你
有冇人都報左/肯同我轉

唔係好明，咩叫比我上第二班？
Thanks

姐係你可以走去上星期五果堂照tick名

佢唔洗讀，reg 來陪我

😂😂認真嗎？
咁我可以同咩人講

咪同個老師講

Hi
一齊上apss1b17啦

有冇人可以放apss1b14c

或者放af1b02都得
有意留tg

巴打想讀既科既科同我咁似既
你REG左APSS1B17 想轉?

Reg左apss1b14 想轉14c或者apss1b17

收3507comlaw書
有意留tg 唔該大家

有無ching讀過AP2S01 ENHANCING SCIENTIFIC LITERACY THROUGH DAILY PHYSICS
想知大概係做乜

有無人可以做好心放Car C
Woman出黎
有意tg

有冇人讀過BME1D01，請問佢subject outlines 寫話只有quizzes 同book report,但點解之後話仲會有group project

Group project 計分

有冇人可以放af1b02 或者apss1b14c比我
我有apss1b14可以換
有意留tg

輕輕一推

想問下點解我上個sem有d科既功課仲係need grading

找不到

請問add drop period 係咪今日add 左科，後日或者之後再add or drop 科都可以

係 不過唔好add drop 得太多次

多謝提醒

有冇人可以放科gec1h16出黎
HD仔final sem 急需

有冇人reg過HTM1E02 The world and responsible consumers and travellers? 可唔可以講下details同個grade點

我岩岩放咗 你睇下reg唔reg到

手持SN2S01(ser learn)，ME1D01，GEC1C31P(201)，ME1D02
歡迎自行留tg

有eie巴打

上左第一堂 唔見佢話有gp proj

有無手足知ealth lifestyle幾時reg？

Health

Healthy

我三個鐘前check冇空位

Htm 1e02點?上左未？

CGPA同WGPA係咪同一樣野來?

唔係
Wgpa會跟level黎對gpa做weighting
cgpa唔會

大家覺得women in imperial china 好啲 定係
Apss1b17好啲？前者有grp proj但我無frd一齊讀

見佢得lecture 但多野講唔太岩我 不過我呢幾日應該放leisure and society 放時話你知

好似15號開始reg得

好多堂都要take attendance
但明明又唔計分又唔會肥
咁其實take黎做乜

唔好問,好黑暗

我本來想reg apss1b17但無位，d人話好grade 應該都唔錯 27號好似係add drop最後一日

唔話人轉左人教 唔知好唔好

冇上另一科比較唔到 不過婦女果科就算有fd都好細機會可以同你一fd一組 gpmate係random分

咁你覺得呢科好唔好讀

有無大大入左SO2S01 Eye Care嘅Taiwan Project (June) ，但想轉去/唔介意轉去Qinghai Project (May)架?

introduction to psychology 嗰兩個 quiz會唔會好難 ？洗唔洗買佢本書？

我覺得溫lecture就夠
同埋你買左都唔會溫得晒

利申：A

email話22號

依科出名易

頂唔知醒走左堂ic drawing
洗唔洗補返堂...

要啊

話說我都走過ic
但冇追我補堂個d
定係sem尾先會一次過清算

有冇巴絲知FH1C02 An Introduction to Asian Popular Culture 伏唔伏

我001 但我唔知點drop比你 要approval

你唔搵佢就畢業先清算

幫人問 car a intro to psycho同intro to socio點揀好 兩個時間都fit唔知點揀好

有冇手足幫手reg AF1606

學校有冇type c 線賣？

我heahea地拎b咋 workload算係咁 利申8半堂淨係準時上左第一堂 其他都係番9半 一係就冇上

有冇人reg左map reading啊

Miss左

幫朋友問 cbs2901 chinese for language professionals
有冇巴打放 seminar 2？ 佢手持seminar 3 想換

thx 巴打

sem3係幾點上

啱先見到reg左啦ching
祝爆4

應該係固定group 因爲佢第一堂跟faculty/department 分咗組

唔好陰人啦
2016入學開始已經改左規矩
IC一定要係果科教完之前補足堂否則當F處理
例如你果科要讀兩個sem，sem2完之前就一定要補返堂(可以補返sem1走左果D)
因為多數呢種科都會分兩批人兩個sem讀，所以sem2可以補sem1堂

Thank you

sem 3係星期三1030～1330

sor太耐無讀IC
不過我嘅意思係佢唔會特登提你未讀完

呢D應該睇人
我走過兩堂唔同component，一個有提另一個冇提
不過都係臨近sem尾先黎提...好彩係sem1走唔係sem2
等到sem2先補返

summer 有冇得讀急救同 Spanish?

想問 MA1 tutor Zhang Yong 是否killer? 是我就reg 走佢

頭先上另一班喺eStudent見住Zhang Yong嗰班逃亡咁轉班

好彩我轉得早

有名你叫
遭殃

MA1 咁淺 邊個教都一樣姐

如果final year project 個題目 有少少離題既話 會唔會fail

同條題目有少少離題

點睇 car A understanding ethics in daily life？點評下

悶到仆街

你試下啲嘢亂咁做

讀咗？靚唔靚 grade?

有冇人知sport skills training 點withdraw
報錯左堂 想轉另一個 係咪直接報另一個
唔上原本個course就得

我都reg左

你喺個網application status禁withdraw就得

有冇AF1605手足同我換tut

我係physical education個網入registration status 見到我報左個項 但冇掣俾我withdraw

唔係 asso 可唔可以用hkcc d 圖書館， gym

唔得(好似係)

第一堂放break就走左 頂

Push
thanks

如果連續2個Sem 但過2，但cgpa 未低過2會唔會被quit

手持AF1B02 Tut005 想換tut001/002
有無巴絲換？

對ama1d03有d興趣
有冇巴打分享下

賣書 50蚊一本 有意留tg

有冇報過大陸intern既巴絲講下邊到好做?

請問有冇讀緊AF3110 IA1 ge 人知道今個Sem 幾時mid term

岩岩reg 咩都唔知，幾時可以係blackboard 睇到notes

順便問下個 quiz 係 long questions? 定係 mc?

Thx

無tutorial lesson 都要present?!

Discussion先岩

Group discussion

psycho係比勤力既人拎條A拉gpa
quiz果d溫曬d notes先有B range 買書背先多數有A
如果hea底或者只係想輕鬆攞個B既唔好揀

利申:midterm過mean,但炒final,其他野做齊拎C+

有無人今個sem讀AMA1D01C THE HISTORY OF ANCIENT CHINESE AND WORLD MATHEMATICS
我啱啱先reg到呢個course
所以我無上到頭2堂
有無ching可以講下呢2堂大概做肻乜

無買書，炒左final?

psy 會唔會考好多 bio嘢？今堂完全唔明

佢出得好平均，唔會出死某一課

Fitness training course 可唔可以walk in

屌佢個閪 後排個度有堆仆街阻撚住我聽書
今日Z座8半個堂

本身都唔知啲BIO up乜春
屌！

[number]啫係要溫個本textbook?[/member]

Me goodest English

屌 聽日摺拉把溫條A返黎!!
去打機先

Intro to sociology >>>>intro to psycho

即係點

純粹chur到唔得閒溫
不過online quiz d ans 記得mark低
mid term 同final會出返一模一樣
我final淨係溫果d 都死唔去

純fulfill car A 讀sociology 好好多
Bba 就冇連啦

ic drawing其實計唔計attendance
我問過阿sir佢又話唔計
但又有人話計

BBA

有冇人想要apss1b14

吾計

利申：無去過

😅👌

手持SN2S01(ser learn)，ME1D01，GEC1C31P(201)，ME1D02，ABCT1D04
歡迎自行留tg

問埋general office

佢地叫我問阿sir

牙蟲是咪吾turst me 先

International wie抵唔抵去

international=支那

有無人有二手psycho書 想買

metoo

＄130
賣比你
不過有少少舊

留tg

賣二手pshycho書 +1
有意tg

幾錢

有冇 final yr bba

?

賣二手psycho書＋1
TGTG

你出

點啊 放咗咁多日都賣唔出？

係呀
但我寧願掟落咸水海都唔益出50蚊嘅你喎

記得長渣

唔好咁易放比人 等佢升值

小氣鬼 我點知市價幾多 反正而家都有car讀

有冇ching讀過MM1051
Textbook 係咪好撚重要

咪同佢買，佢點都會drop嘅。夠薑就讀哂果3科car d

其實賣car真係好on9
大學生大把途徑賺錢，做咩要做啲損人利己嘅行為

agger...買果個仲on9

無本事教樂器幫人補習
又唔想做服務業

無本生利

又唔係我放

到時唔記得drop就好笑

nkcpln

你想要乜sl
我幫你搶唔收你錢

想知價only

有無人知lgt 3102 assignment q3點做？

50蚊大把人9沖幫你reg啦
reg完有得同絲打食餐飯

有得同絲打食都已經大把人9沖啦 唔洗錢都得

有冇人放APSS1A03 ？

你要許願嗎 青春眼睛
心裡有熱情 這裡有共鳴
再錯都有人聆聽
微風吹 任得你 更率性

滿肚理想嗎 別人罵你不清醒
你越要 更大聲 我呼應

I say one two three four
You say one two three four
這是陽光點的歌 這是微風點的歌
紀念曾經這麼青春過

I say one two three four
You say one two three four
以後危險這麼多 以後難關這麼多
慶幸曾經這麼天真過 至少你跟我

世界複雜到 不敢細數
開網絡地圖 不見有命途
照顧好禮儀談吐
微風吹 沒幾句 我知道

怕我老幾歲 便無力這麼風騷
痛著笑 笑著哭 到蒼老

I say one two three four
You say one two three four
這是陽光點的歌 這是微風點的歌
紀念曾經這麼青春過

I say one two three four
You say one two three four
以後危險這麼多 以後難關這麼多
慶幸曾經這麼天真過 記得最初

大城埋沒我的聲線 得你豎了你耳朵
也因此我吶喊 不敢怠慢 歲月無多